盧偉聰是無辜的 他只是個局長啊 現場由指揮官決定

割得一乾二淨

局長

自
係處長

真係屌你老母丫

割完你係咪就真係信佢冇份？中共最叻玩割，中央夠割林病，唔通中央真係冇份？建制都有人割，唔通你信佢會投反對票？

係現場指揮官回報暴動，我信佢架